日版Kindle 去除廣告

Send左Email俾Amazon。佢覆我：

Hello,

forwarded your inquiry to us, so I'm writing this e-mail to you.

Strictly speaking, your device is not the US market model, but the Japan market model.

I understand that you wish to remove the ads, however, Special Offers on Japan Market model cannot be disabled from the device unfortunately.

有冇巴絲有方法可以去除個廣告？ Thanks

唔想要廣告就買無廣告版啦

以前問過, 佢幫我射去日本問
日本覆我冇得去廣告

所以我由佢了~
唔太影響

其實都冇影響

終於攪掂左。原來好簡單

最後你點整到冇adv...?
Send email?

咩書？霍金？

Yes ar Ching

Send Email 同佢講。個廣告畫面令我好難受
令我回想不愉快回憶。叫下轉其他畫面
佢話轉唔到就直接Del

我係去 Amazon CS chatroom 搞，唔洗五分鐘搞掂

雖然有選擇比錢去廣告.
都唔知邊個諗出來, 買部機要整廣告入去, 真係好仆街.
市面上有咩機會咁做.

不嬲有分冇廣告版同有廣告版

廣告版平d 架喎 , 又想食免費午餐？！

香港人

我反而鍾意廣告版
又平啲有時個封面圖幾靚

好似唔係日板，唔洗理由，叫佢 remove 就得

但想問下....我買埋個皮套，佢話好似ipad咁，你合埋，部機個mon都會熄左...

既然咁，廣唔廣告都冇所謂....